奶野了，popo是日戰略：cctv連鎖洗白

中計了，比人食住個勢
嘉里，360，....好快到其他洗白

麻雀館公開cctv 賣鄉黑隊友

連續3套cctv 洗白
中計了

咁港鐵呢？點都洗唔到架啦

各區連龍復活啦

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

你睇佢敢唔敢
放埋真係反cup

唔會反cup到，太耐啦，都唔知搞過d咩

只要係真相！炒車就炒車！
香港人要既就係真相！
幾時到831真相？被自殺真相？陳同學，周同學真相？

有無可能就滅火筒事件道歉
顯示我地唔係9 屈，只係尋求真相
然後繼續求831 同其他被自殺
同話被人知我地同警謊唔同

聽日振美sir有排尻up

聽日popo主題有機會圍住fake news 黎屌
中大 繼續食毒氣後遺症，唔攻住
暫時唔知poly 咩情況

帶出msg
我地只求真相，無人針對警方
人人咬住你只係因為你D前線失控
你地D大粒又死撐
比唔到信心人

你睇聽日堆記者肯唔肯幫手 審犯咁審尻佢
Spin去可樂當滅火筒

總之聽日振美sir 尻up都會大聲d
聽日個「勢」係佢地個邊

係
所以我話根本炒左車道歉得好處無壞處

文宣連豬係時後做野
畫隻連豬去360買可樂當道歉

不嬲都唔睇4點狡辯會,
會信既人佢講乜都信架啦

又一城呢

拉

嘉里個cctv有人話造假wo